對住下年立法會選舉，除左要唸點贏，仲有一樣野一定要做

就係雙普選中其中一樣
普選立法會所有議席呀
而家連外國都極關注我地
我地要不停提呢樣野
我地仲有一年時間

區議會果D爭取大眾支持
我地係到口嗡嗡係冇用架
唔好當班區議員係傻
我地有睇嘅片，佢同佢班助理一定都有睇
而我地係到講佢地要做乜要做乜係冇用，除非你直頭落去幫佢手做
唔係落去幫手嘅，除左登記選民之外
唔該一齊出黎爭取立法會普選
最終達成五大訴求

而家我地需要用一年時間瘋狂爭取立法會普選
不停吸引眼球
盡量一招用兩三次就夠
唔好用死一招

我見到一堆立會規則內點贏嘅PO 事實係OK唔錯
唔少都好高質
但係一直講左咁耐雙普選
點解唔爭取呢
唔該比更多骨氣出黎啦

P牌
推唔到
求推

提提你

一人一票好處就係咁喇

要求落實全面雙普選

一人一票贏撚到開行果時
緊係要爭取立會都一人一票啦
有冇搞錯呀